7仔新出隻帆立貝飯糰好正

叮完食熱辣辣
利申：打手

唔叮硬磞磞

丁完軟諗諗